臨近區議會選舉要轉抗爭模式

十一月二十四日區議會選舉
我建議由十一月開始暫緩街頭抗爭
全部人變成助選團
由街頭抗爭轉做議會抗爭
如果十一月都Keep住開花
港共隨時延後甚至取消區議會選舉
今次區選係好大機會會翻盤
所以保皇狗都好想延期/取消
敵人反對的我們擁護
我哋正正要確保十一月嘅香港係一個平靜而充滿選舉氣氛嘅一個月
或者會有人覺得係血債票償
政黨收割人血饅頭
但呢啲議席係一定要去收割

第一 贏士氣
一直以嚟我哋除咗撤回之外冇好明確咁贏一仗
但呢個區議會如果我哋贏超過一半 甚至近乎贏晒
贏嘅唔止係議席 更加係用選票同港共講民意係我哋個邊
睇住建制一個個落馬 啲Popo投晒佢哋三萬票都射晒落海之後屌晒鬼嘅樣 係會buff士氣

第二 贏資源
一直以嚟保皇狗都用區議會批工程奶咗好多油水
搶佢哋嘅議席咁佢哋會少咗油水係香港人庫房抽油水
要Keep以前個模式就要中聯辦加維穩費
而我哋有議席就有資源請議員助理
俾各義士一份工 用政府錢養自己人

第三 同國際講我哋係尊重民主選舉
睇返美國個邊 好似Solomon Yue 好著眼嚟緊區議會選舉
區議會選舉係香港唯一嘅普選(因為會DQ 所以唔係真普選)
我哋要同外國人講我哋係尊重選舉
即使我哋會係街頭抗爭用武力 但唔會用呢啲武力去干擾民主選舉
保皇狗輸都冇藉口賴

我哋唔係就咁靜晒落嚟
我哋係要返返去 和理非 → 死線 → 升級
嘅步驟
贏咗選舉 同政府講 我哋抗爭咗咁耐 民意係冇逆轉 有籌碼同政府Bargain 我哋係可以Keep住咁打落去

當然呢個策略嘅前提係我哋會贏選舉
就睇大家有冇信心

基本法確認書都出埋
仲議咩會抗爭

gphone 周庭果啲人你覺得會唔會入到閘

我知個制度係好有問題
但我哋而家冇客觀成本完全推翻個制度
冇武力全滅Popo
冇國際認受性成立臨時政府
咁我哋就係呢個制度入面攞資源壯大自己力量
到時機成熟嘅時候

你知唔知街頭抗爭一停
清算就會開始？

好似929 打到九彩 但930都可以大規模上門拉人
佢哋有料嘅 隨時可以收網
係街上打嘅防暴 同係後面搵料嘅唔係同一班人

推

點會唔做手腳DQ

都仲可以有好多同路人係唔會被dq
唔通你寧願所以資源都比建制派攞曬,然後用黎收買人心？

宜家我地做既抗爭係任何一個戰場都唔可以放棄

你信特衰政府真係會俾你選？

港共驚區選輸嘅話
佢可以以公眾安全為理由格硬無限期延後
DQ大部分支持民主嘅候選人
我哋先避免第一個情況出現
要逼港共大規模DQ嘅時候咪繼續請美國制裁同街頭抗爭